[大大大力推] 今日岀上環既巴絲一定要睇！！！

經過琴日一役之後

對面一定會揾辦法去爭取返民意

所以今日岀上環既巴絲

真係要小心有黑底人仕滲入

琴日元朗啲鄉黑都冇做野

所以今日佢地岀黎既機會大好多

如果見到佢地想破壞周邊既商店

一定要岀手阻止

因為係呢個時候輿論戰係好重要既一環

唔好比佢地有機可乘！

光復香港 ， 時代革命

推

推啊

自推

推上熱門

唔好沉

幫推

求下你地

唔好沉啊

推啊 大大力推 推比其他人睇到

push

Push push

唔該曬

輕輕一推